覺唔覺連登仔好中意笑人有夢想

其實成個香港都係
我唔明點解有夢想係一件可恥可笑既事
你地冇夢想咪算 點解要踩低人地？
其實無論個夢想有幾低微都好
就有佢既價值係到 個份價值對你黎講可能一文不值
但對佢黎講可能意義重大
自己生活得行屍走肉咁 冇夢想冇目標
就眼紅人地活得好過你？
你自己做唔到既野 點解要令其他人都做唔到？
自己飛唔到就要阻止人飛？
咩心態黎？
多得你地不斷踐踏人地既夢想
香港先有今日 多謝哂
有感而發 歡迎負皮

係香港 做乜都要比人踩 尤其係連登

緊係啦 宜家上緊網呀 我笑鳩你又唔會小忽肉 又有得宣洩
何樂而不為

利伸：有夢想

夢想就係比人恥笑先有實現既價值
如果比人笑比人踩就縮咁都係算把啦
利申：有夢想

利申 有夢想

On9先有夢想

利申：有夢想

笑人有夢想既連登仔

通常係嗰 D 靠父幹既人

呢排興追夢

岩

恥笑你咪恥笑你 洗擇日

拎住夢想兩個字當擋箭牌
人地話你啲乜鳩你就剩係識話人現實鹹魚
屌你老母啦柒頭
唔撚係話有夢想唔得
但好心你睇下自己咩料啦
人人都心想事成咪世界大亂囉

繼續活係自己世界啦

我既夢上係屌樓主(光環已戴)
快啲拎個屎眼出黎

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

阿Q精神

咁請問你係憑住啲咩去話有夢想既人？
冇料既人就唔可以有夢想？
夢想最大既價值唔係係個成果到 而係係個過程到
你用咩準則去判斷人地冇料先？
佢一日未放棄 一日都仲做緊 一日都未到終點
請問未到終點既賽事可以點分勝負

呢個就係好多香港人既咎病
點解夢想一定要同金錢掛勾先？
我知冇錢係香港一定生存唔到
但冇人話過有夢想=窮撚
唔好比個刻版印象夢想

俾人笑兩句就開個post出黎話啲人恥笑有夢想嘅人 諗住圍爐取暖
係叻嘅 有恆心嘅 咪成功俾人睇 鞭佢屍囉

失敗者既名言 衰左咪講依句打飛機囉

繼撚續煽情啦夢想撚 真係好撚嘔心
不思進取 圍爐取暖 逃避現實

好似上面巴打話齋 夢想比人笑先有做出黎既價值
如果你係笑我講一套做一套 根本就係係到空口說夢想
咁你笑幾大聲都冇問題 因為真係我自己既問題
你笑我反而仲可以提醒到我 對我有益 所以我不嬲唔怕比人笑

但如果 你純粹出於想踩低人既心態而去笑人
咁我想問 你笑乜撚野
明顯依家連登同香港 多數都係人身攻擊咁去笑啲有夢想既人
完全唔知唔了解人地背後動機係乜 就去笑人
就好似你咁
我開post唔係取暖 連登咁多呢啲人 你覺得我開post係預左取暖？
反而想比你地攻擊下 咁先知自己係咪真係夠班

你係睇最後我達唔達成到
我係睇之中我改變左幾多

達成左又點 如果個夢想係達成左之後根本令你改變唔到啲乜
呢啲先係逃避現實 不思進取

家陣笑你咪笑你 第日俾你笑返我又點話

樓主好波，完美收左條垃圾皮

你所講既過程咪又係結果
改變左幾多 依個咪係你想要既結果囉
用下腦諗嘢啦
唔care達唔達成到既話咁你定個夢想黎把撚？

圍爐取暖，夢想撚最愛
洗唔洗約出黎圍個圈互相分享下呀 你地最撚鍾意架啦